湖北大軍番黎播毒+減息救市失敗, 呢個星期恆指會點

有五百隻湖北蝗蟲黎緊, 可能連命都冇, 唔好講炒股了
話要隔離14日可能10日就可以出番條街播毒, 係湖北困左咁耐梗係要出黎唱番次K, 打個邊爐

仲有每日一萬隻純種支那狗黎播毒, 隨時第N波社區爆發, 到時可能真係大規模停工, 真正冇人出街

支那得8萬宗真係冇人信, 實際數字如果網軍控制唔住比醫生爆左出黎, 又係一個大跌

再睇下yen同黃金

不過咁, 我代表熊軍多謝支那香港省省長林鄭, 呢排入熊真係有政府, 唔驚

美國103宗,香港101宗,但係睇黎過埋聽日香港可以超越番美國同新加坡了

你估美國少野？

rescue flights for more than 500 Hongkongers in outbreak’s epicentre

rescue? 邊個被拯救啊

今時今日仲諗住旨意美帝？

湖北果埋有隔離
每日一千幾百從鬼國入境果班先驚，周圍走

照計之前都唔少中招大陸人香港周圍走
點知都無乜爆

純種支那狗

今次直接由武漢新鮮空運到港

今次真係政府攬炒
黑警記得保護好班湖北大軍

HKTVMALL長期請人WO
我見好多後生仔做

笑死人咩
呢半年咩大事都好含指都係呢個位
根本已經可以同a 股睇齊，不受外力干預

搬貨?

而家痕指已經唔會受任何影響

好失禮咩
兼職O2O店務助理 [Part-time O2O Shop Assistant] (時薪高達: $50/+或日薪高達: $500)

只會跟隨大陸步伐
會係限定幅度入面上落

洗唔洗一定要返晒星期六日呀

香港電視網絡有限公司 (香港交易所上市編號：1137) 正積極發展其全港最大的 24 小時網上購物平台HKTVmall及HoKoBuy。 我們正與3000多家商戶合作，迅速擴展電子商務業務，為客戶提供個人化的網上購物體驗。 在過去18個月中，集團業務迅速增長，總商品交易額平均每六個月增長約2倍。 為了加速業務發展，我們誠邀頂尖的人才，與我們一同締造香港的網購奇跡快來加入我們擁有1200多名人才的團隊，既能獲得豐厚收入，又能投身現時最具潛力的網購行業！

職責:

負責日常店舖運作(如協助客戶提件、銷售貨品、貨品整理及陳列、店舖清潔等)
介紹及推廣網購服務，提供優質客戶服務，發揮團隊合作精神
職位要求:

善於溝通，主動有禮，具良好銷售技巧，勤力，守時，有責任感
流利廣東話，一般英語及普通話
** 歡迎應屆畢業生 **

有意應徵者，請致電 / Whatsapp 約見

李先生51932001 (天水圍、屯門、元朗、荃灣、青衣、東涌及馬灣)

康小姐51935772 (上水、粉嶺、大埔、馬鞍山、沙田、大圍、鑽石山及九龍灣)

張先生51932282 (九龍地區及將軍澳)

黃小姐51932599 (香港島)